有冇人係同大波妹冇緣

同過幾個一齊既女仔都唔大

會唔會係你唔中意大波
因為我覺得波呢啲都係表面野
你同佢一齊之前應該可以靠目測得知
而你次次見到無野 都一齊
而有上黎怨
我覺得你一係就唔中意大波
一係就你犯賤

大波絕對加分

係同所有"妹"無緣

大波但偏肥,似師奶,你岩唔岩

未試過d最大都係c

岩

你好過我

反而冇識過細波女朋友

最盡試過E,不過都滿足唔到我

屌

細路仔？

二十幾算唔算細路

我明你感受
好彩識到依家女友夠用

莫講大波妹...無波妹都唔蘇me.........

肥婆大波加唔加?

肥成點先 唔過份接受到

最少D

160 67KG點睇

接受到

同過2，3個A既，3個月就忍唔住要散
依家果個C, 3年keep住熱戀

巴打 街上好多依啲
你求其攬件 都可能大波嘅

人地唔理我

點先可以食到

拍左幾次拖最大都係得B
最細果個AA cup

大波好易派帽俾人

巴打係咪好瘦

柒，醜，短，矮，窮，好未？

Ex D cup
現任A/B cup
但以前中學有兩個都幾大波嘅close frd
一個D一個E
仲要兩個都幾open
D cup嗰個去咗外國讀書
一年會返嚟幾次
次次喺機場接機或者耐冇見佢都會衝過嚟攬住我請我食波餅

點會唔扑埋個fd

咁下次唔大波嘅都唔好一齊囉

有冇聽過戀母情意結

D cup嗰個frd由Form 3開始識
我幫佢追我當時我個兄弟
佢幫佢當時另一個frd (D cup ex)追我
因為嗰陣時我仲係好純(覺得情侶先可以扑嘢)
而佢又keep住有唔同人追佢
所以我哋就一直keep住好close 好close 嘅朋友關係
會夜晚得閑打俾對方傾電話
我哋咩都會講
無聊嘢呀、是非呀、屋企嘢呀、感情嘢都係
因為我Form 5嗰排A返
佢有時會打俾我傾感情嘢
甚至冇底線咁同我講啲佢同佢當時bf扑嘢嘅嘢
我又會問下佢佢個ex(我兄弟)同佢嗰陣嗰個邊個長啲
甚至佢一晚可以高潮幾次嗰啲(諗返起真係覺得呢種曖昧嘅dirty talk 好撚正)

Off 咗topic 添
簡單啲講就係以前我太純
後來唔係佢有仔就係我有女

樣才是王道

除左先知

我條女32E
你班友羨唔羨慕

有錢就有緣啦

有冇人係同女冇緣

講到明，一齊之前問清楚，唔大就分手唔可以裝假狗，如果你咁嫌棄細波

大波自然多人爭

生活點過

同女仔無緣

Ex 34E一齊兩年 現任34G over五年
以前有兩個168同172 長腿但得B CUP一齊3個月就好快會散
所以結論男人係鐘意大波

咁又誇張咗

咁你想點撚樣
冇能力搵大波妹做女友，就唔好半推半就同細波嘅一齊屌住先咁撚委屈嘅樣

唔睇性格 淨係想搵大波妹嘅話
周街執件都有

靠對波先keep到
咁老咗點算

只係咁岩夾既都細 唔係冇能力搵大

我都唔L知

我169都係50頭

169 50頭點算肥

同埋衰在屌過你老母

同大波妹好熟
但無機會揸
算唔算無緣?

屌你有大波女朋友就收皮啦

你咋

同大波女仔除晒衫攬實一齊嗰時，feel 到嗰兩團肉頂住自己，嗰種興奮度

block撚左你

所以有啲嚇親
不過香港人瘦嘅都冇波

唔係我 我求其搵個例子

你有冇

波大喺人哋到就好
利申絲

冇
不過識唔少人有

一定有番咁上下重量

瘦底大波好撚難

有冇人同女人冇緣

而家呢個A/B咋喎

有嘅9成9係僭建

人地老咗對波下垂就搵過第二個?
你係咪真係鍾意佢成個人先
大波係bonus嚟啫

無話搵過第2個

有無大波妹妹可以借對波比我練下拳

點解人生可以咁唔同
Btw, 你果兩個大波fd靚唔靚女？

假既不了

樣係基本條件，身材係bonus，連基本條件都達成唔到有bonus都冇用

試過大波已經抵屌啦

我
宜家嗰個好平

同靚女無緣
冇一個女朋友稱得上靚
只有一個中學時期算稱得上做可愛

C都無 你中學雞？

唔係啦

我165 63kg

但講真我Form 3同呢個D cup ex一齊嘅時候
第一次女上男下我攤喺張床度仰望佢
佢對波喺度un下un下
然後我揸落去嗰下嗰種感覺真係成世人都唔會唔記得
軟熟嘅波皮
一手揸唔晒嘅大細
再加小小汗味
真係正到痴線

Ok嘅，百二磅左右仲可以抱住嚟屌

中學同過D Cup肥婆一齊
有閪臭，對黑絲有陣鹹魚味
仲有啲口氣
個感覺成世難忘，大個咗只能上網搵啲似佢嘅女優打J

50路啱唔啱？

有冇乳交？

我冇咁既福份

點會冇玩埋深喉

block你架啦。。再講丫

D cup嗰個Form 4減肥成功之後變咗瘦底大波女神
但後來因為食避孕藥同情緒病食藥變到都頗肥
E cup嗰個中學Grad咗之後去咗讀化妝
兩年之間由唔太識化妝變到好多時見佢都重妝上陣
Ig啲相仲成日露波露腳
兩個都幾k followers

失禮

有識過C, D, E CUP, 但一齊親既都係得B CUP

唉 好想識大波妹妹

試過大波 但真係溝通唔到 波大冇腦就係咁黎 分手果排會成日懷念對波

外邊人話蓮登仔好高質素，點解成日講波既？仲有講波吾係放起體育台既？希望呢次吾洗比人屌！

吾你老母

嘅* 唔係既

[/quote][/quote]

女友E cup, 覺得太大

吓 你知唔知古時講依啲要打靶嫁

唔想有緣

個ex 都係form 3?
已經有D cup?

細波妹敏感少少

32有乜好羡慕
36E就真係大啦

i know that feel bro
冇大波

你想講大波瘦底樣靚下話

搵食狗公死開啦

你洗唔洗呀

樓上隻狗公好L核突

屌你食五十路就咪搞人啦

全部女朋友都係A/B cup
最近條女又再細左波

冇緣 我都唔會強求 拍拖睇感覺

利申最大試過E

師兄你知唔知個數字代表啲咩

你係愛個女人既
結左婚生埋b之後A cup都變D cup （要餵奶）
但男既條撚細一世都係細

女朋友有D
完全係意外收穫
佢大波但唔鍾意出街成日比人視姦又話著衫唔好睇
頭幾次見都特登壓胸+著鬆少少
我目測諗住最多得B
但見佢又gfable又靚女都ok啦

點知一除晒衫
食過大波妹真係返唔到轉頭

36

真心係，自己係過來人加聽唔少大波妹派帽。就算你話搵個醜樣少少嘅，你心口掛住對椰子般的乳部，總有好多狗公埋身。大波妹，尤其喺香港，係養唔熟嘅。

重要有圖

男人表示
只有細波女人會笑大波著衫唔好睇

大波日日著件背心就夠啦

屌38圍 肥到仆街 老母級數
最好就32 34D-F不老body

係咪肥得濟/個圍大得濟或者波形唔靚

36圍 老母級大大份
我要青春少女呀 32/34圍perfect池

正確黎講係同瘦低大波無緣，識好多大波肥婆。

人哋食開細波男朋友又話你知咩

同所有「妹」冇緣

又細到而家識親既都係30-32

32E 直徑13.1cm volume 590cc
36E 直徑14.8cm volume 850cc
直徑13%差距 volume 44%差距

真 你要個大波妹但行唔得耐 哂心機哂精神哂時間 仲要被人笑帶綠帽 通常呢啲女仔知道自己有料就騎牛搵馬啦定要個身材平均但行得耐啲 細水長流 甚至一世

但係水筒腰其實揾啲肥妹咪有波囉

呢個都接受到，屎都食得

係女都騎牛搵馬

大波瘦底
由於女友太大，反而對其他大波無晒興趣
一對波換咗一個大波森林

140磅
瘦欣宜少少

無撚野呀
面對現實啦

直線收條岸鳩皮

女人冇波著衫零曲線

有囡你仲想點

排骨好難有
要有少少肉地

你有女已經好好
依度幾多毒撚女朋友都冇
仲要咁多要求

掉轉
第一條女就係G奶

一齊咗五年了

未拍拖嗰陣女朋友著得好鬼密實
正式拍拖佢先同我講佢係台灣E cup

利申 次次見面都揸好耐波

人愈大愈中意大波妹
後生淨係睇樣

3個
AA , A , B+
持續升級中

我講既cup係用正統計法，唔係鳩流流話c d e 嗰d

AA到G都試過

肥婆咪大

大細都試過 而家揀女朋友好睇身材

那有女

身邊close嘅女仔fd八成都係大波妹其實香港唔少

大波要配廋底 唔係會被歸類為肥妹

咁大個人唔好咁多幻想啦
要大波嘅通常唔瘦得去邊 尤其手臂
我都減極都減唔到

最尾嗰句真係多咗，你都係想曲線同人講自己大波姐，pmed

有囉好無對上兩個ex都係E cup
16x under50kg

AA到D都拍過拖
個人經歷係, 細波一般都淫蕩好多

同意！手臂點減都減唔到

有閪你就插
有窿你就入啦
啊之啊左

咁台灣C = 歐美A?

我嘅經歷就大波淫d

大波成日有仔溝，好撚多挑戰者

利申：唔特別介意波大細，但對上幾個都大波，未拍拖前得一個我留意到佢係大，其他都係攬攬先發覺。

如果台灣36F = 歐美36D?

好掛住豬絲對波

唔係瘦 係a0

但我買歐美牌子bra同買台灣bra都係買同一個size
只係台灣有啲款要買返大一個Cup

有無唔露樣嗰圖睇睇

都係呀

同佢去澳洲旅行行街
個sales一望俾個D cup佢試而又啱size

發現青頭仔

同36e既女友拍拖係咩感覺

死啦 我女友有B仔已經好知足
你地E F G咁 係咪肥婆黎

呢對合唔合格？

男人黎？

肚腩

呢對又如何？

逼我打J

我都好慘 身邊親戚都大波 有波
機率上面遇到大波變低左

潮文！

lm

好似同男人拍拖咁

ex e cup
現任b

唔慣

一開始我望落以為有c
女人真係好古惑

啲ex全部都大過我

D cup就揸唔曬， 女人手?

你有無揸過D先？

a-f都試過
我反而係有就得個類人

現任F，最正係夠淫

出街麻煩 條女俾人任望

有冇人同有錢仔冇緣

d好撚大咩點會揸唔晒

就係有先咁問

Ya
而家都係得15 16cm
嗰陣應該再細啲
Btw 其實我隻腳都好細
178cm 但係先40 41 size

有咩所謂 搵到最愛自己既人緊要d
大波好易綠帽

你有無20cm

正常都咁安慰自己

好想肥肥地既大波妹

其實肥人大左keep 住做gym 做運動就得

女朋友個波唔大 但又好想試下大波妹呀 好矛盾呀

冇，得18cm

Me 直情勁少大奶妹fd 全撚部都平ga

肥妹都唔一定有波

波 腳 樣 大家會點排

細個未扑過野 樣>>>波>腳
扑得多之後 波>樣>>>腳

自己練胸肌仲大過條女

落妝肯定好7 對眼又細 無眉娘
半夜被佢嚇撚死

你自己平唔平？

同人類冇緣，男女都會遠離我.....

識到個大波妹女朋友成個人生真係會順風順水好多

行步路都有自信D

自己溝啲細波 然後話同大波冇緣？
樓主精神有問題

我180 仲重過我..

不過大波

試過a b c
真心 發覺愈大既愈大食同主動

我覺得肉同主動成正比

知足常樂呀巴打
到你玩到出事果陣就後悔莫及

你已經話飛左2 3 個A級

我認真覺得係 唔係9up
自己經驗 加上另外女仔fd話自己性冷感 係靚女黎 但好瘦冇波

你試諗下望落個胸到大家差唔多已經提唔起興趣

係
瘦到得骨既性冷感
肥肥地/有波果d最淫

扑野既時候
正面望住對波浪下浪下
背面就望pat啲肉震

真係high多十倍

完全唔明點解可以排波同pat喺腳後面

扑過野既男人 一定係簡波同Pat

同過一次大波
但嗰陣未識鍾意大波 哂左

再一次有個中size
唔特別 珍惜
以為女人應份有

之後嗰3次 都係平胸 冇波
同時自己慢慢口味confirm
知道自己鍾意大波

但就搵極都搵唔到

點先叫大
要F?

大波唔係重點
瘦低大波先係

之前網上識過一個大波妹 睇相唔大 出到黎波大過頭 同佢出過三次 每次出街都有d老尷 因為對波太大 後尾識左女朋友冇再搵佢 背住女朋友出去覺得好衰咁 我諗冇屌佢可能係我人生一大遺憾

我167都係64kg

Cup!?

食過大波妹真係返唔到轉頭

最正呢D

E

正宗 瘦底大波

認同

但好多都厚墊嘅
啲女仔成日個身型都唔同

幾鐘意句犯賤鐘意大波自然平小小都唔撚要

160 34D 50kg

大波但唔俾屌
定係
無波任屌？

自己揀

CAT GIRL 夠大波

咁你係淨係停留係搞野level 既情慾 唔係真愛
搞到厭左你都係會同條女散 因為你地唯一交流就係搞野

E都唔夠，你練舉重呀

有潛力做潮文

Hi我好撚大波

唔同嘅 CAT GIRL超重量級
我嗰個我覺得輕重量級啫

咁大波呢

full pic?

去洗樓囉

㩒錯負皮，自膠

肥仔波

條女大波睇住佢un真係好易爆

但條女話寧願唔要波瘦d
佢而家都同個肥字冇關係講真

樓豬
叫雞就解決到
反正你簡囡又係睇性格睇感覺 你係覺得人生流流長冇屌過大波妹有啲後悔 覺得你人生張白紙上少緊大波黎個色彩
既然用錢可以填到呢點既顏色 點解唔簡簡單單比隻雞幫你
相信好多市面上既雞都肯幫你
仲有 叫雞個下又係一大成就 出去同人傾計 喂我叫開大波妹喎 你睇到人仲叫純情飛機場 望到都可以指住佢黎笑啦 第時同個孫講 孫仔呀 你阿嫲平得黎好peace架 但叫雞一定係大波妹

我自己鐘意大大力渣同洗面奶

着住衫都咁勁除咗衫真係不得了，大波之餘一定要挺唔可以墮，咁先係最正嘅大波妹。

但好似師奶有冇全圖

我想要微波

講真瘦底，有E都無撚用啦，都係好細

其實點解會覺得瘦底大波係正常，波都係主要脂肪你個人瘦嘅點會大波，學上面師兄講有嘅都十個六個僭建淨低三個係裝假狗用pushup bra或者買大少少個size, 最後一個係Dna

唔夠做

死臭鳩死全家啦賤種

原來要著運動bar訓嫁 難怪外擴緊
唔係 a b都無仔要 仔唔係完全睇波嫁

之前細個好瘦成個排骨咁
一路大都冇乜節制 變肥咗 但都係冇波
係大左少少咁

先天肥先有波
我呢啲後天肥冇撚用

因為你都唔係靚仔lo...
嫌咩

你講明唔鐘意細波佢都唔會糾纏你